thei civil 認真問

有冇ching可以話我知part time thei civil degree year3 offer要幾多gpa利申Ive hd civil

推啊

I大
quit左佢出黎做地盤好過啦

2.5有冇機會

咩事，介唔介意講下

30%機會率
想讀完開scheme?

純粹拎個degree升職,係大公司做緊contractor 今年final hd

推

咁是撚旦讀個豬海咪算

ive都吹捧
去尖沙咀betc買張算啦

無牌喎清
btw 樓主讀rmit 囉

公司要thei啊唔係行唔到Scheme A

2.5點讀RMIT年年都高過thei
樓主想要個Degree姐 無hon都得啦

Rmit其實係咪可以行scheme ?

所以想問下有冇ching試過低過2.5都入到

問你係咪讀完開scheme 又話純粹拎黎升職
依家又開scheme 邊句真

咁勁架咩
但珠海唔做part time 有啲麻煩
所以都係 top up 類最好

意思係拎個degree 行scheme

真係冇見過 聽過最低係2.6
你照報照in咪得